富士個對焦其實唔錯

只係Sony canon同nikon做得太好，同幾十年前手動鏡比，富士已經唔錯

玩開奶
有自動對焦已經好快

係 同一百年前菲林機比 直頭曉飛

貧窮限制左你嘅對焦速度

56K都夠用